足球撚可唔可以死番入同一個po

仆你個街，開po當留言板咩
成個吹水台都足球po
個個topic都差唔撚幾
可唔可以集中番幾個po講唔好洗哂版
唔講以為自己入左體育台

agger

吹水台包哂所有台嘅post
甚至你呢個創意台都係

唔知開係咩台好

毒撚連世界杯都唔睇

你死返去babycondom咪得

唔講以為你開係體育台 傻鳩

夜喇
早啲瞓喇

你去膠登咪冇足球po囉

全版電莖好唔好？？ 躝啦

收皮啦樓主

我中意牙 吹咩

試著說
可五可以

你明唔明樓上講乜架on9仔

吹水台本身嘅post就包晒所有台嘅post 包括體育台呀

你睇吹水台 見到有波台狗嘅post 好正常

明唔明呀懵撚

我梗係明啦
我咪叫你班傻尻唔好開咁撚多po囉
體育台呀
足球台？美欺台？
洗撚到出黎成個吹水台都係呀傻尻

成班波撚輸到不停出post 叫春 洗走曬其他post

笑 咁都有得屌 好撚小學雞

自選台剔走體育台咪得

吹咩